In Frank's laatste brief klaagde zij, zo zei hij, te zwak om in haar serre zonder zowel zijn arm en zijn oom!
Dit weet je, spreekt een grote mate van zwakte--maar nu ze is zo ongeduldig om in de stad te zijn, dat zij precies bedoelt om te slapen maar twee nachten op de weg.--So Frank schrijft word.
Zeker, fijne dames hebben zeer buitengewone grondwetten, Mevr.
Elton.
U moet mij dat."
"Nee, inderdaad, ik zal u niets.
Ik neem altijd het gedeelte van mijn eigen geslacht.
Ik ben inderdaad.
Ik geef u merkt - Je vindt me een geduchte vijand op dat punt.
Ik heb altijd opkomen voor vrouwen - en ik verzeker u, als u wist hoe Selina voelt met betrekking tot slapen in een herberg, zou je niet verwonder Mevr Churchill's making incredible zwarigheden te vermijden.
